我唔反對今晚開花，但唔好蝕左雙十一三罷度氣

好想三罷成功返一次
要開花既請一定要保留實力，
唔好俾狗捉到
三罷務必要成功！

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

夜晚想影響邊撚個呀